我覺得依家差一種文宣

我覺得依家差一種文宣就係叫人唔好投邊個建制區議員，總有一班港豬唔睇照妖鏡，唔識分邊個係人邊個係鬼

推

最緊要話俾人知邊條撚樣係建制就得，唔好游說人去投邊一個

岩 正有此意

睇下佢地係唔係民主選舉陣綫推既囉！

有冇保皇狗反對警察射TG搞到民居啊?無啊

呢種文宣係針對港豬

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

印成一份傳單
派信廂

啲建制成日寄信上樓 我覺得有需要

都係佢地鬥派
你印到外表好似佢地啲宣傳刊物/政府信咁
佢地就會拆黎睇

其實需要藍絲spy😂

[默示錄擊]文宣核彈大方向!!!